旺角道好塞呀

一架車就玩死旺角道

其實呢d人渣最低消費應該係打爆佢大銀幕

咁撚識泊

果度已經長放咗個牌寫住有巴士轉彎唔好拍車

泊

交通警係對面線嚟緊，個司機突然從人羣中沖出嚟飛快開車走

15分鐘內頭玻璃
30分鐘後A柱